日本環境大臣小泉進次朗今早參拜靖國神社

等我隔空參拜先

坂本龍馬，點解你咁後生就比人啪咗

支那又要氣炸

參拜靖國神社乃日本內政，支那無權干涉

支那人：好嬲好嬲好嬲

仲得閒理呢啲濕碎嘢?

小泉個仔

咁咪啱囉 唔夠糧食可以氣炸自己派比大家

關稅華: 腐乳www

應該有啲啟示 班內閣原來已經有四年無參拜